大家請討論番上環單野

有義士俾人射中頭呀唔該何妖單野唔洗再係咁推 推721上環開36槍個單先 文宣要做野

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

岩 為義士討回公道

推

咪再浪費時間推何妖墓

義士唔係condom仔!

真係唔好再推何妖單野啦何妖老母老豆個墳遠遠唔及義士嘅安全重要

come out man

唔好再俾何妖墓洗版

推dllm死黑警

push

上環真係好少人關注

推 中環單野再係咁
得返連登仔知

市民無人知發生咩事啦屌

有義士中腳中頭 班黑警係橋上面開槍 絕對唔可以放過佢地

連記者都中呀何妖單野 唔好再推啦

pish

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推呀

推義士唔係condom呀

攞

推推推

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

Push